美斯宣佈再次退出國家隊

期待
屌你冇左舒適區,波都射唔到,隊友全部中超水平,踢條撚,比我就退出啦

友賽姐咁認真

彈出彈入 打我丫笨